Trump：Going Well ! Thank you !

Part of the narrative

有無正常版

又話呼吸困難

going hell

鼻塞

上twitter畀個like

佢句I think...

今次係 媽咪麵vs燒山 燈力終極大戰

唔知Trump條命頂唔頂得住

第一下諗法
但諗落佢份人咁直，反而

佢又唔係醫生

liked

Trump is Dead